世勛燦烈小組7月22出歌 "WHAT A LIFE"

支持世勛bbg

sehun會唔會太靚仔..

我老死係世界靚仔排名都頭十

好想幫佢生BB...

第一張係邊個站幫佢影
搵咗好耐都搵唔到

我同佢生咗

g持 燦勳

上面個幾張都係Butterfly412 個站姐好似香港人黎 影啲圖幾正

有冇搞錯呢個post開咗咁耐都咁少人覆

勛勛用咗佢張相po ig好酸

咪臭係

U=冇用

我忙

忙到冇時間so我

忙唔洗幫勛b推？

咪係

Hulk燦同唔細

pcy條頸好似好長咁嘅

燦烈

你唔so我先

我有
米屈

勛b已經開左聲想同你絕交

證據？

我同佢談心洗唔洗同你交代？

你宜家搞我條仔仲串77？

下姐係點 又話佢係你老4

使唔使咩都同你交代？

隔離post幾個人@緊你

G錯

娜娜真係好撚熟

知錯有咩用 要識改

佢就係個站姐

我都唔識= =，都係頭先問勛B佢講我聽

屌你老母得寸進尺想我血流成河？

講粗口勁啲？
我都識啦
屌你老母！！！

我屌牙現姐姐！！！！

嘩你落地獄+俾狗屌+亂棍打到血流成河啦！！！

嘩你咁惡毒？

你性騷擾我老婆先

我想做佢頭頂個執毛🌱

牙現我老死黎

我做佢眉毛

老死就屌屌聲？

係 我通常屌完左再屌埋右

我冇

請你尊重少少
我老婆由我保護

食屎 佢淨係識ib

咁你又唔覆？

ib我老死嚟

= =求其啦 ib姐姐白富美

唔好嬲

又幾型

首歌實好超好正

痴線？咁靚仔？

crazy?why so handsome?

痴線？咁型？

123 peter paul and mary 爭個mary邊個黎做

我

嘩 好好聽

世勛bbg求你中出我

痴線？

點解佢兩個著阿伯polo shirt同恤衫都咁靚仔

人間香奈兒公開出軌

靚仔最好唔著衫

老密表示認同

其實我好純情

扑你個街巨勛

小勛勛好大呀叫佢勤力d中出我先

靚仔到咁？

痴線
好撚令仔
小妹戀愛佢

☹️